招人上分 LoL (鑽石)

我專打上路 ID: crimsoncheung
Or + fd 一齊玩街街or 彈性

玩街街

帶帶小弟？白金3

你玩咩位 近排我地玩彈性

上或ig